香港有無好似（99.9刑事律師）入面既律師？

專打刑事案仲要查埋個真相